人民日報—就算肺炎爆發了也沒有必要戴口罩，咱們十四億中國人民不是香港暴徒

衲dee

中國人不做暴徒

老梁認同

賤種死減十億八億為地球、為人類盡上一點心意， the greatest ever common good in human history!